美國已經幫到盡 仲想點？

唔通要人出兵攻入白虎山咩 自己搞掂啦 香港人生花！

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇